老屎忽:frontend / backend是不可分割的!!想獨立?同我推佢出午門斬首!!

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
(38):
(39):
(40):
(41):
(42):
(43):
(44):
(45):
(46):
(47):
(48):
(49):
(50):
(51):
(52):
(53):
(54):
(55):
(56):
(57):
(58):
(59):
(60):
(61):
(62):
(63):
(64):
(65):
(66):
(67):
(68):
(69):
(70):
(71):
(72):
(73):
(74):
(75):
(76):
(77):
(78):
(79):
(80):
(81):
(82):
(83):
(84):
(85):
(86):
(87):
(88):
(89):

可delete

今日被JSP玩到傻左冇打標題
請手巴大大請移玉步